好心阿根廷讓番個位出黎啦

比著係智利，點會輸成咁